已經好明顯係打死咗人

我覺得要將成件事表達得好好，寫成英文版俾國際睇，本土方面，口號要加入血債血償，殺人填命.......

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

平反831

太子831疑點 / 未經FC流言 整合

1. 行路軌離開者音訊全無 得蘋果一篇報導
2. 警方強調廣華醫院冇死人 但好有可能唔係送去廣華
3. 10名紅色傷者只有7人送院
4. 到依家係鏡頭下被制服既人過左48小時公眾仍然冇消息
5. FB msg 有人指被告知手足會送去廣華然後提堂 但係2日後仍然查冇此人
6. 自稱警司家屬whatsapp傳言示威者當傷犠牲 同龍小姐嘔白泡既說法match
7. 自稱新界西HA員工whatsapp傳言示威者送院後走左

如果真係死左人港共一定係大話cum大話 佢地一定會有破綻
我地要追究到底

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

完全同意！
如果呢樹有8.31失蹤者家屬在睇，請你哋除咗報警之外，立即去民陣法律支援/星火甚至蘋果備案。免得死者消失得不明不白！

全件事最大疑點喺，8月31日之後太子站封站兩日，9月2日9月3日，突然間出現五至七宗，女屍被發現事件。死因不明。

發現死屍都要靠驗屍，應該不約而同驗出被硬物襲擊致死

而且跳樓事件是否真的跳樓？抑或被跳樓，栽贜遺書/whatsapp/tg對話…………現在傳媒鏡頭前嘅黑驚已係癲狂喪，冇鏡頭嘅新屋嶺會係點？與黑驚合作，除咗老解、律政、武警、藍屍、老黑之外，幾時輪到假消防(救護)，假食環(仵作)，假老記，假大廈看更(老閉片段清冼)？